法米尼從商擁億萬王國 竟然唔認自己有錢？

曾經效力阿仙奴同AC米蘭嘅法國中場法米尼雖然喺足球事業方面嘅發展普普通通，上季約滿水晶宮之後要等到今年二月先以自由身形式喺基達菲落班，不過佢喺球場以外嘅發展就似乎唔錯。

法米尼而家係一間專門製造石油代替品嘅化工公司其中一位合伙人，而且公司一直都發展得唔錯，呢位34歲中場嘅身家隨時仲多過部份當打嘅球星。

不過法米尼最近接受法國《隊報》訪問時就話自己唔係外界所講咁有錢：「我一定要澄清，我銀行戶口絕對冇300億歐元咁多，呢個數字只係反映咗我間公司嘅市場價值。」

不過法米尼間公司成立咗10年，已經成為唯一一間成功直接喺生物提煉燃料嘅公司，將來肯定大有作為，隨時有錢過美斯同C朗㖭呀！學「渣渣輝」話齋「你而家冇但將來會有」吖嘛！

雲加好波

無雲爺爺佢唔會有今日

收購阿仙奴

回贈雲加一個十萬人新球場 又可以教多十年

雲爺爺經濟學

雲爺爺

收購阿仙奴，永續雲加不是夢

有間市值300億歐羅既公司已經有錢過c朗美斯好多啦

講真足球場上如沒有法明尼 打碌撚

當~四~哥

可能買起間球會都得

我銀行戶口絕對冇300億歐元咁多

賣咁d股份買起阿仙奴返去踢